性侵16歲男學生 日籍寄宿媽媽被逮捕

日本一名男學生到夏威夷當交換生，竟慘遭寄宿家庭女主人性侵。當地媒體報導，36歲的清水里加（Rika Shimizu）被指控7項性侵罪名遭送法辦。受害者是一名16歲來自日本的交換學生，他向警方表示，從去年10月至今年2月，遭「寄宿媽媽」清水里加性侵至少10次。少年陳述，他去年10月頭部受傷無法自行下床如廁或更換衣物，均需仰賴清水幫忙。某夜，清水進入少年房間，首次性侵他。少年說他不斷請求清水停止性侵，卻被清水威脅，若他反抗或說出此事，她將反控他強暴。清水更威脅要讓少年遭退學並結束交換學生計畫。

清水在夏威夷經營寄宿家庭，專門接待從日本來的交換學生。少年律師痛批，清水把自己塑造成「寄宿媽媽」的溫馨形象，承諾給予被害人學習英語的健康安全環境，卻對未成年人下此毒手。（桂家齊／綜合外電報導）

不了

快

36歲都唔係好老姐

點

哇 屌你老母 不了

保持距離

大家唔好呀

強姦樓上所有人

有番d 笑容 ok 既

我咩都無講過

勇者

姓清水嘅都係淫底

可以

睇睇下唔留神
以為佢請求飲清水

OK

要姦人都唔靚得去邊

我上

話ok 要上嗰啲日日發夢被佢強姦